THE IDOLM@STER綜合討論區[172]紗枝生日快樂

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

今日壽星女 大和撫子 小早川紗枝どす～

今日另一位壽星女 清純派 水本ゆかり

偶像宅 松田亜利沙

Lm

打和super

當然

颶颶防衛成功

以為得我一個花簪會？
太天真了

颶風

裏花簪
天光巴

紗枝女神生日快樂

想申請入會
可以去邊度辦理手續？

CGSS差一場升lv想轉ipad打
Line gundam 維護
我係架鐵上打毛毛

齊角未

Lm祝紗枝&ゆかり生日快樂~HB

首先要進行入會試

紗枝的中之人和紗枝一樣是大和撫子
Yes/No?

點答都係死

我唔玩啦

容貌沉魚落雁
談吐落落大方

個性溫婉謙和

我幫你答:no

未

cc+10分

寫文稿條友要掩住良心

其實就係覺得佢咁先正

Good job me

真性情呢樣野係好難得

DD離講又岩既..

上面嗰句事實黎

DD要誠實面對自己的感情

佢身體好誠實

訓醒就紗枝加周子連擊

真。。。

未發作果陣係

其實紗枝幾正
不過加推不了

Pop子動畫化？

本應今季上
Delay 推到去下一季先上

King record 嘅問題，好似係

Snow wing張唯好靚

協力差22k

pop子
pop team epic

ポプテピピック
個日文我用左成年都記唔到

ポプ子
14歳の女の子、身長が低い。

ピピ美
14歳の女の子、身長が高い。

無計過
唔想知

兩點係咪會預告埋下次集物

Tp papapa!

唔係輪到cu咩

nao咪係Cu囉

mltd抽完emily lp終於800
去fd list望望，有個過900但mm 19/22

ci新曲智繪里上位

再唔係就出original unit

駁唔到

加蓮: 奈緒真是可愛呢

突然諗

卡池出77

Event出虹色dreamer奈緒上先生下

正呀

原創cu2人曲
nao上加蓮下

シャイニングゴッドチェリー

喺床上？

吉姆今次我撐你

咁我中間

綠色十字制裁

放Rin 入中間先訓上去

沒有ありす可以燈的日子好難過

燈左成年

下個pool無野好燈

燈千枝

認唔出

卯月：
石頭、BD BOX、演唱會等各種...
大家都抽到某樣東西...都在加油。
我很喜歡CGSS，加油的話，更加努力課金的話...那個...
可是...
我還是搞不懂...我包包裡面白色的信封...我越來越不懂了...
一直這樣下去該怎麼辦？如果...還這樣非洲著，遊戲就倒了...好可怕...如果...只有我一個人什麼都沒抽到...怎麼辦...好可怕...
BANDAI說，只要應募就有機會得到一千萬金皮喵，可是...可是...
應募這種事，我每天都有在做啊，什麼都沒有...我什麼都沒有...。
未央：西馬母...(我該怎麼說出其實應募十次就滿了這件事？)
凜：不要說什麼什麼誰都會，我也只應募了一次啊，想說也許自己也能抽到金皮喵，結果只抽到電視......。

from k島

練定轉色未

卯月同卯月P點解都咁命苦

邊個負評我

離ウサミン星人襲來尚有30分鐘

之後cy開張恆常美嘉

拎張14星下位打兩場
兩場都出上位

你已被看穿了

負評你即係鍾意你

你睇雜巴同唯巴幾多人鍾意

agger...
d人鐘意我搞大左arisu個肚
因為arisu很幸福

Fuck it all

ゴゴゴゴゴゴゴ

吾系甘羅

皮巳負，自己反省下啦放棄巴

雜巴面皮好薄
唔似佢地

諗深一層
CY會唔會咁易俾你估到

解散

邊位

真係估唔到

解散にゃ！

機痴
杏啲老友黎

雜巴又肥又毒又薯又非又面皮薄

燈死咗

紗南喺推背圖有
原來只不過係我哋諗多咗

推背圖又中

真係唔識

仲有機會嘅,不過唔係第77張咁解

177 277

燈第77張限

咁杏P 使唔使愛屋及烏？

777

上悠貴下老兔

暗示？

咁燈法燈到實中咁款
笑到仆街

即係整唔到15星ナナ？

竟然出活動

Cu活動
坐銅望銀

紗南套衫好熟口面，但又醒唔起...

無暗示

其實印象中未試過一個月2張2.0/3.0 ？
出左arisu其實17碎本身已經無乜機

燈定下個

Halloween code...!今日先出碟

晶葉博士！！！！！

老江湖

點解會飛左銀海豚

完全係引人買碟活動

中二病究極體

活動都出埋,77恆常又要等多幾個月

下一張係Cu七秒專注

cy可恥

訂咗amazon特典版，應該就快有

唔明

我隻連海報應該放工就收到

CY: 小天使咁高人氣 唔駛出event一樣大把人買(hch)

活動歌halloween code係今日出嗰張autumn的新歌

紗南Vo?

單抽就中pickup

SR

MIKU你真狡猾 老是常出現...

連埋wild wind girl 4卷一齊訂哂啲CD算，唔急住聽了

真。親生女

但好老實

Miku咁多套ssr衫都唔係咁好睇⋯⋯⋯（利申非擔當）

初期套恆常最順眼...

貓爪果套

我覺得2.0正d

私心miku
Illusion >>>月限>>>ypt>>>恆>>>初期>>>fes

fes果套卡面騷
衫......

尋晚好似先有人問完邊個係悠貴P...

根本就是一副騷想幹的樣子...

睇人衝event

衝2000算

好彩係悠貴上位，唔係我都要衝埋一份

望住條HDMI線我諗到震強....

預言miku 4.0係校服

作為cu p
竟然

+1

兩個77p你哋好

你都唔會個個pa event都衝啦

卡面會唔會係魔女悠貴...

担当有份既活動
就只係因為非上位就唔衝

Halloween d卡好多都好正

時間有限呀
就好似你冇衝bts一樣

作為DD

_，想渣

最憎groove
垃圾活動

無得放置就辣殺

Groove真係極燒時間

真

期間限定イベント「Halloween♥Code」の開催が決定しました！
今回もイベント限定のストーリーが楽しめますよ！
10月20日15時開始予定です！
※イベント楽曲をプレイする為のアイテムは「SMART LIVE」でも獲得できます。
#デレステ

Smart live都有event道具

己經有張15*巨人
不需要巨人2號了

邊關事
最憎佢唔落得OL

%%%%%%%%

今次15000pt/day 好冇呢
定拎2張就算

有人放番奈緒回上twitter

AP嘅你
怕咩

開始update唔到im@s既野

瘋狂飲水放置

呢個post d人思想好污糟...

debut放置groove

收島風mltd出超得

唔課

Without me

你唔係人

笑jor.jpg

咁快
當年cgss都玩左一年先出

人做 佢咪做囉
笨大

玩白貓算

機妹腰邊部遊戲機個mon啲公仔識郁

做又屌, 唔做又屌
笨大果然係原罪

出完2500必得出超得

dllm幾時出千早同美希

會不會太勁

課金未

下次到ab77隻兔耳識郁

不嬲都識郁

食U衫

下次groove會唔會係海豚

真？
岩岩先出完2500
係咪咁缺人課

應該真啦

恆常好似齊左大半

ONJ
出埋天井呀好冇

真心emily有埋之後揀唔落手

笨大應該打死都唔會讓呢步

成隊天使隊四突晒

笨大出game set3%
CY就改做3% 再加井
永遠都係CY行先過笨大

今生放會公布既野我諗應該差唔多比人爆晒

佢D屎橋出哂黎我都唔想玩了

邊夠你玩
我公主全部11p分，玩vi/vo
就算為技超動物妹,特化都唔岩
其他全部無愛
格硬要揀可能會揀釘宮

但就算無張揀得落手
2500自選唔課對唔住mami

有4突yayoi補個C+位

超得伊織不可避

利申唔課

咦 依家笨大開超得
黎緊CY開咩

比錢買歌，食屎啦

狗都唔撚課

留返AB77打笨大

一陣買完歌超完玩唔夠半年執笠又無得回水就苦過deedee

大把人科水
點會執

課過restage表示好難苦得過
利申依加日日齋login都唔知有乜春做
活動又onl9

超得
限定

都係無課金既衝動

下次紮先鋒唔洗帶錘仔去
拎個肝出黎就揼得釘

講多少少
上次打兩首歌已經2000名 執啦辣殺驚

冇開驚既衝動

打兩鋪排2000
當多一倍人淨係打一首都係得六千人

Bandai

有翼BB
點都要入下去
睇下佢有咩同我講

翼：訓啦你

one,two i love u chu♡chu♡ lesson

i need u baby

16連

Bandai專心出模型算啦

永遠外判左出去既驚係最好玩

佢要同我一齊先瞓得著

證明佢唔識營運

隻歌越聽越正

又DD又FF

MLTD最洗腦既歌

今年聖誕願望：脫毒

L．O．V．E lovely Machico!

比較鍾意Believe my change

代表翼已經唔係以前既翼

全部都鍾意

今年聖誕願望：CGSS以外戒課

戒井

啱啱睇到mltd出超得,原來係拆包,即係未出,仲以為出得咁急

聽講魔法師入MLTD
可以聽到桃子唱流星群

我當佢好死d加埋下次恆常
都仲係無隻揀得落手

拆到出黎都不遠啦

大家加油

都係嘅

打集物睇完故仔250石
pro FC 50
master FC唔到都有100
特瞓上下位又100
計埋一路打上去同排位獎勵就差唔多一千石
CY好野...

話唔埋笨大高層突然截停

突然醒起
邊有人話過2500石 可能收你5000

出張翼2.0 我咪課囉

你打定俾machico問下有冇配過d奇怪野好過啦

出率好低,好難抽,難過cgss

唔識日文

咁大件事

而家SSR一半都未到

千早美希未出
最後一塊拼圖未出

BTW
你睇完本家動畫先好做conclude

一人唔知睇唔睇到一集
今晚又要趕返去睇生放送

我記得單pickup係0.495%,睇運氣囉

補充,係限定先0.495%,平時恆常0.99%

su__y去完日本變左日文神就串人....

玩協力驚見神人FC 秘密のトワレ

Pick up 完反而仲低左？

限定pool有2張
一張限定另一張係恆常
好毒 利申受害者

出限定嗰陣出多一個恆常,0.495%+0.495%,拉低你中限定嘅機率

........

黑心企業...

收工

點解可以咁勁？
我連8000都唔到

去到12000就停手

因為佢有錢
btw今日完,要接星梨花返去要努力d

全部打包

金色頭髮果個我帶走

8000都唔到

竟然唔係77

活動有份就算啦
CY:我絕對不是忘記了，絕對不是 ( ・`ω・´)ｷﾘｯ

かわいい

姐姐控save

77是姐姐

放工

好得意

點解咁快講聖誕
Btw 事事順利冇咩煩野就好

希望下年仲可以留係度

就做得我媽媽啦

功德完滿

13下5上
換左兩張下

0下0上,換晒2張

圖中有多少個紗南? (冇分)

2上0下

0 去哂我屋企

mltd食左n枝水終於萬4

話說mltd好似改左唔洗等條友飲完水先

好似生放送緊

勁

使用全四突ssr的最古參今井P

要premium先睇到

tsum tsum lv up tsum tsum

怕咩呀
呢度大把巨巨轉播

玩gal

都係玩梗同教基本野...

(o・∇・o)

可愛...

想瞓

教埋點判定又真係幾好

不嬲都有教

第一次睇

好好笑...

音game教室

不過果下左右左當fwfw都係第一次知

加唔加推

無諗過佢原意係咁

你地有premium?

唔加

但好欣賞
好幾個都係好女仔

一個月$40
食餐飯都無左
成日都有唔同野睇
都值既

有
但返緊工無睇

MK妹幾勁...

讚壞左

諗起第一次打mm idolm@ster

SAME

我第一次打MM 即炒

MK Haruka

一見到愛美...
個腦好自然出現左另一把聲

阿部
一定係

新歌喎
應該係活動歌

好啱風火輪

唔知係咪wow左
係某途徑流出左hego/福凛同ruru真名

好想爆UO

依家先知調教咖啡廳女主係早苗配

以前好純架

臨完比人kick

幅圖好怪

hentai!!!

超佢老母

心思思想課...

96.1%

得4隻揀

響
肥奈
貴音
三浦太太

貴音

有貴音了
不過唔課

上次 4星保底10抽 得兩隻都中到重覆

冇伊織

活動歌

超啦,我都想超張白石返黎

我想問有冇人知邊到有灰姑娘女孩劇場熟肉睇?
唔知點解搵極都無，連動漫花園都冇

唔介意殘體 bilibili

dklm啦
焗住跟技能揀都算
發現搵張黃vi夾星梨花都無
onl9

BILIBILI唔係限左地區咩?
係咪要開先VPN睇到?

unblock boundary幫到你

僅餘未至於完全無興趣個一張無得換
睇技都一樣換唔落手
喂唔好咁

法國京仲吸引過白毛

睇到啦，唔該曬

我愛牛乳うまお…ブヒィィィィィィィィ🐽🐽🐽

o1他界卯月了。。。

( Show Blocked User - 容我快樂 )

我心目中既澳一係乖乖仔黎...

應該比人hack左ac

負皮左
希望mk澳一可以認真反省
知錯能改

睇左禁典

變左裏人格

想讚下牛乳うまお畫啲畫好正啫...
洗唔洗屈他界咁過份
最多以後唔貼囉

呢舖撐雜仔

永遠支持我大佬

我就真係剛剛睇完傳說中既禁本
依家心情沉重...

のじょ真係好識煮野食

到底去到咁扭曲既地步
仲算唔算係愛情....

所以我永遠唔睇本

希望樓上食錯野既巴打快啲落地獄

澳一

y me

唔係你

講事實
唔睇就係唔睇
你咪唔好信

啱
佢哋dirty先睇人都dirty

NTR本最好睇

岩岩見返之前D同學
個個都話我正氣又mk...
唉

我信,我都未睇過

識睇梗係睇百合本

百合要大波波我先睇

Dirty

みみまん

估唔到o1係d 咁既人...

又想搞事

對o1扣印象分

呢幾本入面得呢本未睇過

me2
仲以為佢係正人君子

重新評估

雜dee都算...估唔到颶颶會跟埋唯dee一齊整蠱容仔

本來唔睇百合，不過見到preview唔知點解就拎埋上手埋單了...

係好睇既！！

壓力大
story

難得fc撞正垃圾開技

w巨

Dirty...

你又屈我

2D輕量都DROP FRAME
垃圾

開3D攬炒算

今晚毒自訓教了
大家早抖

到底大野巴幾時先得閒睇晒本家呢

無意間google返先g原來星梨花同杏奈cv都係trysail入面

trysail三個都係ml

壞head phone，成日打打下無聲，再加部電話就嚟壽終正寢，最近打歌力趨向0

咁似上幾個星期我問既野

Deja vu

換iphone 8/X
長開3d rich，打歌力即可回復全盛期

有排....

瞓教都有十幾個負皮

蕉FD子
217291337...

想哭了

唯巴

原來一早ADD左

早晨 suDDy

你應佢
你係柒頭

我連7head都不如

一向都係

早 L巴

唔好抹黑山下七海

社畜們早

72 早

今日扮工都咁靜....

就嚟執 協都冇人打

新しいガチャが開催されましたよ！
今回の新登場アイドルは以下の2人です！

荒木比奈(CV:田辺留依)
南条光
#imascg_chihiro

協力換左3張8000
剩低果D睇怕都要放棄...
睇下夠唔夠分換多張4000 琴歌就收工

說好的荒木老師配呢

聽完moba個episode

個人覺得非常ok

田邊留衣個名好似係邊度見過

mltd超得唔夠有償石要課
感覺好似好耐無課過
但井卵用只係半個月前既事
再望返條數
我究竟做左d咩黎

除左配過白貓南瓜劍之外完全唔識

一陣出EPLUS結果有冇CHING幫我集氣

L巨唔駛集氣都會中

龍娘777

今次抽咩？

不愧係單推女聲優既suddy

3月幕張FAN MEET尾埸

伊藤美来と田辺留衣がアイマス声優になったしそのうち豊田萌絵も

開個巴俾佢

唔岩feel 吧

田辺留衣

又屈?
已經不停比EPLUS屌打

高oo同大野ooo話你抽親都中

你show 你無印final 水水1st同2nd 點樣單抽中啦好嗎？

又屈? 番學冇得睇MUSE FINAL
1ST 2ND都係疊BD先中

給冇moba的朋友

射天二

L爸爸

偽P BB

L巴請問有嗰有棍JK嘅仔/女有咩感受

L巴好似未見過偽P真人

村姑大變身

大家都有二次元老婆 呢個世界冇咩係冇可能

之前變過一次

指定暴力團EPLUS.JPG

\eplus老母/

但係
抽ll响imas post集氣⋯⋯⋯
はっ！

共同敵人

你啱

唉 午餐又準備食吉野家

呢個真

not bad la

有吉牛食叫好

依家EPLUS老母舊ACC抽選開始要SMS認證未？

成日覺得行路工果邊D卡面畫得好靚

11月先開始要

荃灣邊間

路德圍個間吧

又迫害

係

成日經過都唔發覺

大野巴的事，怎能算加

愛屋及烏係人之常情

1月就要他界

果間夜市都唔多人

附近有無第二間吉野家？

地鐵站有

留意下先

想食都冇得食

大野巴返荃灣

尾行雜

實捉到你

澳門無？

漆黑中的瑩火蟲

好羨慕

周街都係m記 kfc先得兩三間

都無左件事

無乜選擇

一陣終於可以攞加奈出來用了

我都好似升左一張Cute集中技既卡上90
可以試下係唔係難左

十技千枝可以放返出黎了

未燒體

一個鐘姐

一切係雜巴掌握之中

CY d 效率真係好高
人地維修8個鐘
CY維修一個鐘

又抽PAD水

白貓無維護過

今日去食法國菜

即係多舊魚啦

cafe de coral

yes 啱啱女朋友又話me蠢

辣殺驚矛人挽
熄咗ser都唔知啦

おおおおおおおおおおおおおおおおおおおおお

曾經覺得愛美同高橋李依撞樣 而家真係一齊

講乜都得罪人
橙

アサミンゴスP 真係屈機

有咁多兼職都106lv

但係活動五萬幾位

一日未抽到風神一日都唔會收手

你可以大量課金
抽完就del game

比大暗鍋拖一拖

當我無問過

比垃圾上網食左18體

田辺留依
@rui_kanimiso
個人的なことですが...アイマスは初期から大好きで、決まったと聞いたときはびっくりするくらい涙が出ました。本当に光栄です。
どうか比奈の応援、よろしくお願い致します

【シンデレラガールズ】「島村卯月 new generations Ver.」フィギュア 本日予約開始【フリーイング】

手機game都要維修係咩玩法

升完隻今井加奈...
先發現同ちえり撞左秒

今晚試下個判定先

加奈係我第一隻SR奶…新手嗰陣靠佢過唔少歌

新手時期手殘隊

SSR mayu
活動紗枝
亞里沙
福山舞
今井加奈

經歷過fgo 開ser事件表示

我有風神喎

個樣麻麻地

咁你可以del game

唔係好識日文
不過睇到D回應都笑左

1769934:ウルズ774 投稿日：2017年10月19日 12:19▼このコメントに返信
お前は誰だ！

1769937:ウルズ774 投稿日：2017年10月19日 12:20▼このコメントに返信
なんか顔が怖い

1769939:ウルズ774 投稿日：2017年10月19日 12:21▼このコメントに返信
口に物凄い違和感

1769941:ウルズ774 投稿日：2017年10月19日 12:21▼このコメントに返信
何かが違う

升埋堆機械石川先

原來唔係得我一個咁諗
其實真係有邪神味
利申:卯月p

係邊間廠既出品？

協力仲差18.5k
我想正常打歌呀…

重點係凜都仲幾正常
一到卯月
家陣係咪玩野先

對腳好似比車撞咁

11/9高conc好似稍勝7中ol
但無續nice bad已經可以pass

18.5K

屌你 又真係幾似

差58000

全部都冇，有咩辦法

隻腳好過個樣先…
個口大到唔知想點…

全部都冇+1
仲差20000

話說之前張協力scout ticket係咪唔打算轉pool

已經換左NB楓

仲差2萬6
聽日仲要衝悠貴

希望唔好放毒...
我定力好低...

\ 加推 /

衝6萬算

好攰
唔加啦...

唔想衝了

話說下個event係咩類型
打協力打到冇乜印象

已經長期進入左休養期

開game都係睇mv多

集物，好似係

現今科技要完美還原卯月個樣係有D難度

SSS仲係一千內 暫時

往死裏打

你休養期都打得多我十倍

72會答你放置

今次集物如果衝2000要每日打幾多
悠貴未出過活動冇野俾我參考

放置可以

最記得上次衝FAN數活動
大天二話去睇mon hunt 所以hea玩活動
我最後總動員數好似有100萬
大天二hea打都好似400萬以上 (唔係好記得)

未升放置隊
仲有無石碎

要知道個活動幾長先可以準確答你

不過悠貴應該8-10萬位就可以

課

放置

課

放置

15星Get

えへへ☆

之前隻えへ顔ダブルピース個樣都好地地

這隻正到我當時買左2隻

唔好誤會，講緊最後要幾多pts

我知
唔該曬

唔該晒
都係養生打event卷番黎算

上面NG 個隻抽象派

最難還原點都仲係文香

試下先

要後製...

個人覺得係美波...
真係冇邊隻可以叫合格

個unit名笑左

美波同文香都難還原，太正了

唔講都無留意...

個個都好怪

騷果種感覺好難重現

對眼唔知想點

今季睇阿松

打三次
Great數
56
38
47

デレステコンセントレーション修正後検証結果(リプ元に修正前結果あり)

特技10のSSR関裕美(11秒高)を用いた場合に8～10倍ほどGREATが増えました。
一方これほどまでにGREATを出してもスコアが同程度になっていることから、APをした場合のスコアの向上が見込めるかと。

Good job

但其實專注啲分會高啲？

上面加番個link

AP黎講 係

發動緊時 P +19%

平時係咁

剛剛有人做左kwaii make my day 16連打
結果係great多左好多但分數同p差不多
即係話如果控制到great數分數會更高

得1張10技千枝
試左場m@gic
4十幾great

相比平時嚴得幾離譜下,不過感覺同mltd應該差唔多?

以佢嚴到咁既判定
就算19%都好
我會話算9數啦,特別係打m+既話

起碼唔洗斷combo AP觸手會用

等睇雜巴30 m+ 過160萬

又擺雜巴上檯

唔想練fans

同7中ol相比應該大概高幾千掛
但多左三四十粒great,唔會扣血,無得續combo,自己諗啦

講真雜巴屬衝頭10嗰邊嘅人一定會考慮concentration

要升千枝技了

又唔係衝杯唔駛練啦

四天王要出手了

新cv好似幾正

一早升左10

加推...加...

\加推/

上個月先中完佢ssr

打M拎金盃

齊腳

26星以下個啲係拎唔到

真心難

福山舞係大家既救星

岩
時間都係cost
要學識取捨
最後留低既先係真正重要既野

首抽

福山舞 月宮雅

金錢=時間

然後

開ser到而家都未有新卡

佢同肥村係我練到28lv既原因

當肥村已經可以靠自己組pc回血萬能艦隊的時候

舞

估唔到仲有人會覆我
感謝

補血緊係煌めきの乙女

加蓮奈緒
一個補血一個盾

ありす「」

當我抽到ありす嗰陣已經唔太需要落補血

回血盾隊

SB+SSRありす+SR桃華+SR仁奈+SR薫

新concentration係唔會斷combo 跟住開技期間perfect嚴咗？

yes

2SB+4concentration

平時

有野煩咪講下囉
身為毒撚現實中都未必有對象可以講
唯有係度取下暖

橙,回血卡竟然無人提miria+小天使
桃華18秒會死人

身為真‧毒L連登都單機居多

有2張ＳＳＲ果時都未抽到ＳＲmiria

from google
妃巴當年仲係歐皇血統
張恆常miria 10抽卷+20抽 中

原來今次到我家既奈緒加蓮做主力

呢個組合俺得

得12萬

都要讀空氣做人
下下放負，麻煩到人就唔好啦
適當時候要自己去諗，自己去解決

有冇grade up d重複衫？
就算係星2升爆都可以當冇特星3用

識讀空氣已好叻
大野巴可能有時諗太多

你唔係第一個咁講
雖然我覺得反而係自己唔識諗
好啦，唔off topic 了
我都準備上堂
多謝大家關心

直接兩隊做實驗

正評左

我覺得自己就黎死

唔好死住

莉嘉仲未係劇場第二季出場

same 今晚補習到十點

百合子上身

tsumtsum 靜香 vs 由悠貴

bandai vs cy

點揀好?

ウサミンcy

why not both

日間放置CGSS

>>晩間MLTD特別仕事loop

>>清CGSS item

4倍後

日間放置CGSS

>>晩間MLTD特別仕事loop

>>清CGSS item

>>清MLTD item

老司機

但....我係有HP MP bar 同Time Limit 的

你衝2000？

Machine Learning

而家先知mltd有特別仕事
上次蝕咗

有出過咩

兩部電話 / 電話+平板 咪可以一齊做

今次有

裡面冇野㗎，冇蝕

精算師

慘

一句講曬
你買定唔買

錯。。錯po？

有MAIMAI應該唔算

あずみ

\加推/ \加推/ \加推/

加jor

仲有10分鐘 Level Up aJuJu Burger 定 Buggle up Dangerous Zombie

さよならアンドロメダ

わかるわ

仲有mighty yuuki X
或者 reie fantasy

要住Ajojo 先

又諗起jojo版yes party time

WRYYYYYYY

試完招技
都係入返雪櫃先

先生張卡面背景係個站名叫比奈嘅

等chap bra AP

7技都已經咁樣
雪起佢保平安

小結: 平時收埋 追分先拎con去用
非觸手用OL好過

my eyes

點知呀
今日個Mk妹教完佢數請我食飯

錯po
story...

認真我會推介kaixer phone

下次有機會送禮要送菠蘿包了⋯⋯⋯

iPhone遊戲流暢度係犧牲畫質先有

想知日本同香港牛油陣味有無反別
天二應該放埋菠蘿油食譜

Good idea

Nokia 8我呢排唔得閒去試demo
比唔到意見

金子 Nojo, ru..ru

正想講Nokia

你連心愛的女人煮的＿＿都不敢吃

我要買的話就黑色機for sure
2k 4gb ram就覺得對我呢啲普通毒J足夠了

我用過ge機: moto htc nokia

我用過ge機: sony ericsson LG HTC

打協力10場有8場都係補血位

幫qq

用緊小米部a1,自我感覺良好，某程度上既google phone無太多多餘既app食你位又可以keep住有系統更新，2000内

冇補血卡…我剩係可以放全才

支持

最後個掃離地到咁點掃
前面一直連combo,一到最後斷到7彩
想一斷即quit慳時間都唔得

happy Friday yo girls

要買日本卡 但部機本身好用

屌米 不了

我都醒起樣野，打協力其他人好似唔會受負面效果影響，所以應該放con>P+

gsc:smile既野你地識..識條鐵咩

炒價原凶大天二

好似有人一大早貼me wifi

prpr

喂喂喂，999？

仲有16
選手們ready

Are you re@dy?

番工LAST DAY 留名

I am otaku

今晚芒享

今晚水水生放
BOOK左CAFE出街睇

巨巨聚

幫推po

就快900

一次貼兩個好似會失去資格
要分兩次po

DQ

幹，真係唔知道

雖然我係星梨花擔當

但閣下已被DQ

即係美優千早

只好下次再努力

一日未post完U149我都唔會放棄搶901

LLC之鑑

你可以辯解第一張圖係星梨花扮arisu

法官表示不接納辯方供詞

社長

搶900會DQ..

龍門任佢擺

雖然應該大家都知道了

得R

sr卡池爭三張
72係其中一張
有衝動超得換佢但我唔會咁做

我得N ，只好照放center

千早靚到...

不了

[black]太平[/black]公主...

澳一你⋯⋯⋯

原來係SR黎

唔好咁大野巴啦

都係舊圖，不過都好靚
[black]收到風澳一俾72揼左落珠江口[/black]

[black]揼之前餵佢飲豆奶 多幾刀先[/black]

乜都睇唔到

連埋雜dee一齊摙死哂樓上！

呢度D澳門P都係有問題的

呢度D P都係有問題的 除左我

你他界左 唔算係P 最多算反961大聯盟

手殘用ol會死不了
專注世界第一

真手殘用回血同盾

fan meeting LV

偽P BB 過離同我食飯未

上次過黎睇lv你又現地

收到楓

一車車靜香P行緊沙圈 等入閘

緊張到1258個時以為1358入定驚DL PATCH

冷靜

有咁多日打 急乜

昨日已經聽左一晚Halloween Code,我是沒有死角的

法國BITCH藍航路既CV陣都幾猛

依幾日玩緊

開個活動version畀你

Cherie Miku 悠貴 ab77 杏

收島風就黎屌打艦娘

艦娘棄左成年啦

棄左2年

除左鹿島之外就無野吸引到我

反正都無event卡，梗係唔俾Chieri出場益天二

btw你打錯字

鹿島騷

THE IDOLM@STER綜合討論區[173]追い分running

重有半嗰鐘兩邊事務所event開波，悠貴P靜香PつむつむP d肝請上閘

手機D on9 autocorrect

偏偏依家係食飯時間但要留體

一手仕事loop一手放置，仲可以用電腦衝埋moba

sls放置play左咁多日終於要打返

ml是咪話有新玩法？
定唔係今次

特別仕事hch

一齊？

買返部電話閞波

要求總部派遣轟炸機部隊進行地圖式轟炸推po

Affirmative

ぶおおおおおおおおおおおおおおおおお